[jj插沙]求一間鰂魚涌東匯舊電腦鋪名

應該係東匯大裝修前搬左
係落第一次短電梯未到大商場果間
即唔係落第二次電梯之後果啲
唔該各位大佬

Pish印象中好似搬左去西灣河

去左萬利廣場。仲記得以係隔離係莎莎定眼鏡鋪果間？

係咪一個啊伯再加佢老婆果間？

係呀，大佬！

印象好似係眼鏡舖，好多年前了